唔記得一首中文歌，求解答

凳凳凳凳凳 凳～凳 ～凳凳凳
凳凳凳凳凳 凳 凳 凳 凳凳凳
凳凳凳凳凳凳 凳凳凳凳凳凳（呢句好似係咩凳凳凳凳孤獨）

on9
男聲定女聲呀
老歌定新歌呀
成首歌一個音?
登凳鄧燈 都有四個 你成首歌都凳
咁應該係和尚打齋啲佛歌

問Siri啦

主能夠 主能夠 我知 他 能夠